「極重要」「全世界入來」除左封關，我地遺留左另一樣野

剛剛林奠政府宣布限制湖北省居民以及任何過去14日內去過湖北省的人士進入香港。

所有入境人員只可睇倒大陸人既香港入境紀錄同埋佢來往港澳通行証既簽發地。
即是幾時來過香港，係邊個省扎根、簽發通行証。
依個限制令，簡單講：只會限制通行証係湖北簽發既人進入香港。

湖北大媽入唔倒了。

河南大叔，歡迎進入香港。

當然，你可能會問，呢位河南大叔可以早幾日係武漢坐火車落深圳，再轉車落黎香港嫁喎。
唔好意思，香港入境人員係無辦法知道你既出發地的。

因此：所有去過湖北省既人，只要佢係外省人（來往港澳通行証：湖北省以外簽發），通通都可入境香港。

結論
因此,我地不但要
1.封閉所有和大陸接壤既香港入境口岸（我地現階段講既封關）。
更重要係
2.要求中央暫停所有省市批出來往港澳通行証、禁止大陸人通過和香港接壤的大陸出境口岸，進入香港禁區

只有大陸人完全過唔倒大陸出境關口，才可完全杜絕偷雞、沖關情況。

做到以上兩點，大陸人無法進入香港禁區，走到香港入境關口前，才可完全避免大陸人來到香港。

推

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

幫推

求幫推

推呀
封完關
大陸照批通行程都係無用

推2

推3

唉 仆街啦

推4

Push

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

推5

推6

推7

pushh!!!!

推8

推9

推10

推係會推
不過政府做唔做就...
29/1 大三罷

ＰＵＳＨ

29號罷佢老母

29號約定你一齊病

pishhhhh

要求中央暫停所有省市批出來往港澳通行証、禁止大陸人通過和香港接壤的大陸出境口岸，進入香港禁區

呢一點好撚重要

推呀屌！！！！！

大家唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

單方面封關。
最後會滯留大量支那人係香港禁區

資訊po 推

入境大sir
你係咪on9嫁
屌你老母

即係要指示共產黨做野？

Posh

推 講得好岩

唔單只封關,仲要學澳門強迫遣返武漢人

搞爛香港呢隻金蛋邊個最驚？

呢個時勢，香港絕對有權要求咁做

唉 真係好重要 不過佢一定唔會咁做

冇撚錯

香港出事，最大損失只係大陸

唔只武漢
要遣返曬所有支那蛆
就算唔係武漢出世未必冇去過武漢or未必冇食過野味

噤大家攪著一齊死

上年6 月講咁耐都仲未寫好標題， 又強力字眼又用埋d content farm"呢樣野" , 就咁"要求中共禁止國民來港" 就已經完。

777接左政治任務去幫輕大陸醫療系統

咁唔怪得之唔封得關，個關跟本就唔響自己度

共產黨識諗就唔會止暴制亂行每一步都錯啦

係邊境強制隔離先

呢啲人真係殺一千次都唔夠
太過份 祝願大sir中招

push

#醫護被上前線抗疫
#其他人仲係度等佢地罷工救港
#醫護手足唔係Condom
#肯3罷未

pp

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

PISH THIS
全面鎖關

申請禁制令，以公眾利益為由，禁止所有中國旅客入境
申請司法覆核，推翻垃圾政苦唔封關的決定

罷工唯一出路

老友

唔係個個都好似你IQ200睇通世事既

凡事有因有果，實際關口環境唔係人人都知。

一句「中共禁止國民來港。」有何說服力

PUSH

呢個post係想提醒大家唔好落入盲點。以為單方面封關就可完全杜絕支那人入境。

罷工 封關

呢個都係其中一個可行做法

29號，罷佢老母

係呀 屌你老母封關啦

封關呀屌你老母

其實就算前線醫護罷工我都唔覺得個政府會跪低
不過可以搞到班護士長 高層 醫管局坐office班撚屌要出黎做我就心涼

pudh

千祈唔好買呢幾款口罩

只要支那人可以係支那關口出境

佢地就可進入香港禁區，係度磨爛蓆。

我地不但要封閉香港關口，更要禁止支那人通過和香港接壤既大陸出境關口。

唔好同我講做唔倒呀柒婆，你有國務院直線電話嫁

29號前做唔倒就全港罷工。

puah

罷工啦
唔係乜撚都唔洗做都可以攬抄

冇錯 29號一齊罷

now 新聞咪有個支那女
教香港政府用支那個唔知咩16379system
即刻查到晒班支那人去過邊

香港入境係唔會用支那system嫁，老友
只會read下你幾時來過香港。

本身中共都係諗住要消滅香港人
剩係要個島....

我覺得封左關，如果無軍隊守住，d大陸人係唔會理照衝落黎香港，以後就正式唔洗過關了。

1tui

Come on

消滅香港人前，支那己經比老美住把刀係條頸。

提提你，第二階段中美貿易協議，香港係重要因素。

第二階段有無咁快傾先

推推推

老美要傾先照著香港既話，香港一早陸沈左吧。

Up

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

所羅門都未吹雞

BTW： 我鍾意做完愛先回家

Agree

支持醫護一齊罷工

我都鍾意做完愛先回家

我會噤睇吧，所羅門主力幫trump仔收香港風。

最重要係trump覺得香港對老美有冇利用價值。呢家好明顯係有吧。

我地只係坐順風車幫老美打爆支那，順手拿個真雙普選。

林鄭臭閪用武肺破香港示威

p

推爆呢個post

正視聽 推

求中央?你傻左?
大陸恨不得所有病人落哂嚟香港

柒婆既角色當然係求中央吧。

我地用罷工鏈撚住柒婆喉嚨，佢無得唔打上去。

唔係唔推啊？

一齊推

正苦唔係睇唔到... 係攬炒心態，送香港人同醫護落火海，開關送支那病毒落黎，以香港醫療免費幫佢地醫病！

呢個結論，不如話物理上炸哂所有關口嘅路好似可行性仲大D

推啊屌

仲有條鳩鐵 港豬澳

仆街，香港一塊福地，比班尻官搞撚到走曬樣。

同中聯辦講

其實係呀
炸橋炸路燒交通順便幫全香港罷工好快搞得掂
不過大家剩係要對準政權冇辦法啦

中共就係想啲人落嚟 減輕佢地負擔
當年大逃港都係咁

駱惠寧一上場，條柒婆就話要同佢合作無間喎。

點呀，柒婆。夠唔夠膽同駱主任提出封關要求呀。

根本就係想殺香港人

香港一早玩撚完，係靠班後生同前線頂撚到依家
唔係佢地，支國旅行團同自由行係新年一定大派大派咁落黎買年貨，到時香港疫情應該更嚴重！
依個殺人正苦係唔會做野，香港人只能自救！
睇其他POST 我的情況仲算叫好，屋企得返兩盒口罩，一日要用2左右，仲撐到一個月多D！

其實真係要做定最壞打算。

買定兩包米，儲定d乾糧吧。

封關一定要全封, 話知你中國人定乜鳩人, 咁政府先會考慮封一兩個省

Aim high get high
但我地係全部都要曬